討論獨立調查委員會嘅組成同權力唔係更重要咩？

唔重要，最緊要真普選

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課